咁多位後生仔，真係唔好食煙

個後果可以嚴重到你想像唔到
食煙果幾分鐘無錯係好放鬆，乜都唔諗
但當你食到有癮，甚至身體有事
你食多幾多支煙都逃避唔到果種後悔

讀書做野屋企朋友情人嘅壓力大家都明好辛苦
但食煙絕對唔係你最好嘅選擇

好多煙鏟都好長命

又係睇風向時候

有d就好短命

鄧小平

長命唔代表健康啫

笑撚死

Anyway 同意樓主的

我呀婆10 歲起每日食煙
差唔多80 歲先走

尼古丁用黎養命架,識條毛咩你

君不見幾多人祝人長命百歲 百病纏身

個鬼佬啲廣東話幾流利

我啲同事吸開煙既行步路都喘

望見都想笑

香港早死係福氣

屌你老母煙鏟死全家，全部都自撚私，尤其是街啲火車頭同埋打邊爐果啲!全撚部都不得好死!